(真係食熱狗) 南安普敦 對 利物浦

1

開過啦

開心下都唔得

乜撚野南安普敦

南安普敦 is wt

南安普敦

死曼狗追到同熱同分

乜撚嘢Topic

開左個

屑咩鳩名呀

好柒

有無人開過

冇話唔扮

開過啦好撚好笑咩on9仔

乜撚野普敦？

on9 topic

唔撚識就咪柒啦

唔識字?

樓主唔係要扮狗叫咩

屌佢老母，興奮到瞓唔到，但係聽朝六點起身

汪汪汪!

唔知點解，雖然贏咗，仲要係絕殺
但唔開心
因為你全贏又點
鏝根本唔會和或者輸
最後都係二弟

我DLLM FSG
季中唔補強
正仆街